Save HK藍絲：身邊同學朋友都係黃絲，我連開口講自己係藍都唔敢

抵撚死 我就係要依啲

不要緊
你還有黨呀

冇做錯怕咩比人講

又話好多人藍既

唔敢喺人面前認藍，即係藍極有限啦
有咩資格喺group度唉聲嘆氣

好地地點會被狗逗？肯撚定係犯咗法面青青加心虛啦

偽藍

咪臭係 又唔見我畀狗逗

分分鐘係呢排先突然扮藍，
係藍嘅6月一早撐警察啦

藍都唔夠膽大聲認? 屌你老母咁樣都話自己藍
我日日食美心都係淺藍

有幾藍呀
有冇餐餐食藍店呀
有冇去撐警
有冇拆過路障呀

見到警察覺得好型 主動上去俾身分證叫佢查

好廢, 偽藍
迎合黃絲

你行得正企得正 有偉大雖遠必誅嘅祖國撐腰
怕咩認藍？而家做藍絲好撚羞恥咩？

俾阿sir查身分證都唔檢討下自己
行得正企得正阿sir點會無啦啦懷疑你
驚人認錯係黃屍就應該掛臂章 掛警察公仔係袋上面
阿sir邊得閒認你係咪黃屍 後生就係垃圾

呢d 藍絲故仔一日作幾廿個

番微博做小粉紅啦用咩fb?

民意呵

開個微博上去圍爐囉

偽藍
修正主義
急需思想改造
準備上山下鄉

警察比人打嗰時你係邊？
死黃屍廢青扮藍

鬼唔望佢去撐警集會比人當鬼咁打

籃屍冇骨氣 又ㄧ明証

呢條友唔配做毒撚
共產黨治下,佢邊有得玩ネコパラ

多謝Maggie Lo鼓勵
我會繼續堅持黑警共產黨死全家嘅一貫立場

得把口講支持政府支持警察
但又去食黃店，好似李力持咁

沉默大多數繼續沉默，直到死亡

死藍屍！我就理值氣狀大大聲講我係黃既

講出黎話我知

學班死藍絲話齋 黃係社會少數勇敢啲

冇出嚟斬人都唔好認自己係藍絲

返去玩中國嘅「國服」啦

藍屍 : "阿蛇今日開單未啊？"

ネコパラ係h game
唔係電話遊戲

扮藍漢奸屌佢老母

幾好笑，佢話自己朋友全部係黃，然後去又鬧人(包括自己朋友)係曱甴，眾叛親離。佢真係有朋友定自Hi？

但D藍真係唔見會咁樣質自己友
反而黃果邊就成日自己人罵自己人又鬥黃又剩

連認都唔敢認仲好意思話人曱甴

同破產撚笑李嘉誠係窮人有異曲同工之妙

我哋應該上去扮藍係咁呻，點解我哋係咁少數，我哋人工又低，學歷又低，其實係咪我哋先係豬果個
慢慢幫佢地轉向！話今年唔投票了！打定輸數翻大陸！我地 藍絲傻鳩圈其實係少數派

大學有同學藍絲，但係同學面前扮中立

利申：暴大

咁撚後生係藍就死撚咗佢啦
屌你老母 日日見到同自己相若年齡嘅人俾班畜生打到頭破血流 你可以冇感覺？

小妹同學都係藍絲 尋日比madam 查身份證
見到佢操得咁fit特登同madam 留張倩影
g 持警察 忠誠勇毅

佢個icon係支那已經犯左法，支那唔比玩h game

其實真係想像唔到後生會係藍
有冇人可以解釋吓點解

起底放上嚟啦我哋幫佢識朋友

啱呀，唔敢大大聲聲同人講自己係藍嘅都係偽藍

佢當身邊嘅黃係朋友
但啲黃嘅唔知有冇當佢係朋友呢

Sls

依家支持警察支持政府認藍絲好失禮你咩
認都唔敢認 唔好話自己係藍

懦夫先唔敢表明立場。收皮啦藍屍

新移民掛
講緊大個咗中學先黎香港嗰啲
由細到大都睇微博小紅書
身邊都係支那人

希望佢身邊班黃剩係發夢冇喺呢D連藍都唔敢認既人面前講過D咩...

有政府後生同事係藍
聽口音係大陸黎
生活淨係返工放工
會屌示威 投票投民建聯

做藍屍好影衰你咩?!!!
.
.
.
.
.
係呀 真係好影衰我

唔係大多數咩？

所以同學們記住如果知道身邊有人係藍絲一定要排9佢地

下，藍嘅唔會唔認囉
應該同D黃嘅絕交啦！
恥與為伍呀！
佢唔夠藍囉，定係心底係YC黎架？？？

佢哋打飛機打到咁真係唔悶

我要連呢個藍屍仔返到屋企都抬唔起頭做人

點解會唔敢認藍？做藍絲好失禮你咩

好意思話自己藍
仲要繼續同黃絲做朋友

連自己藍都唔敢認 仲話自己愛國

其實個垃圾藍絲page係咪已經得返啲假膠？
今日連登4,5個呢啲膠post

重唔比我屌到個呀蛇跪地求我唔好篤佢係白警
垃圾黃屍警察
做藍絲行得正企得正呀你咁廢架

咁蠢 無得救啦

咁就啱

杯葛到佢哋仆街啦

藍乜春

親中共

到底有幾多ching係savehk入面?

藍到鬼鬼鼠鼠咁 笑左

因為佢地唔需要做任何野都可以達至勝利囉明唔明白呀
佢地唔出聲 甚至食埋黃店 乜都好
到最後一樣可以靠曱甴打壓黃營
而我地做嘅野就係螳臂擋車
如果黃營啲人再懶啲 行動力再低啲 就螳臂之力都不如
所以先會有人憤恨freerider啫

外國一日唔出手 佢地實力就一直遠超我地
難聽啲都係咁話

偽藍
恥與為伍

係fb講依啲？同拎大聲公講嘢冇分別

唔知有無跪低奶乾淨警賊叔叔鞋底呢

沉默的大多數

呀婆咪係藍絲
食阿婆食阿婆食阿婆

藍屍?

後生都係藍？ 係咪智障

連認自己係藍都唔敢, 仲唔係偽藍?

年輕人 你並不孤單啊
留喺網上面同啲呀伯呀嬸做朋友啦

過多幾年D藍屍仔女既老豆老母死撚晒, 佢仲可以搵邊個取暖

推到佢啲同學睇到

冇用磚頭掟死過人
又冇用刀斬到市民入icu
夠膽死話自己係藍
批死你班偽藍

明鑑

做藍狗好羞恥咩？做咩唔大大聲講？

呢啲唔夠藍嘅人要捉去批鬥，再教育佢地

去搵返啲老豆老母

有五百萬係藍絲會感到孤單？

咁咪好囉
早死早著

傻閪藍絲真心相信

點解區會輸到仆街

唔敢認自己係藍 無資格做藍囉

佢哋有三萬打手，真係瞓係到都然

然後90％藍絲會咁駁護敗選

呢啲被校園欺凌
ok

咁民主派既人多過70幾萬幾倍，點樣少過10%

佢地如果無咁思覺失調，就做唔到藍絲支那豬

扮後生咋....40歲青年？

都係
不過我相信如果真藍屍一定仲有野駁，只不過係死撐果隻

對狗態度：
查身分證時
查完
唔講以為拍緊戲，情緒起伏轉得咁快

後生被針對問題：
明知後生不分黃藍被針對
竟然唔係質疑/怪責班狗嘅行為

又唔敢出聲表達立場
但又要話人冇得返屋企攞彩

唔單止腦殘，仲要圍爐取暖真係好撚嘔心

ero game 全bam

串到佢爆之後，就會loop口號

無腦先會係藍

公開左fb，無得再扮黃了

點解連話自己係藍都唔敢
藍係大多數, 應該好撚自豪架喎

後生就係原罪
藍你老母咩

1.）佢地依靠利益，我地依靠信念
2.）共匪五毛大軍介入

用「Li」唔係「Lee」，好大機會係支那人

曾愷琪，陳穎欣，陳怡班後生藍絲kol 都唔驚啦，點解唔大大聲認係藍，一定係yc

中文好似得正體？

認咗俾人批鬥喎
咁恐怖

藍絲唔洗好似黃咁鬥黃喎
政權同警察唔需要藍店幫手

怕比黃絲搞囉
又起底又圍攻
咁恐怖

大把藍絲好有錢啦
唔係點解做藍？
個體制係維護佢哋利益喎

無掟過汽油彈都唔算黃

藍絲見到佢哋俾人打其實係無咩感覺喎
大佬又放火咁猖狂

冇錯啊
依個係雙方實力差距
黃絲只係唔肯面對現實啫

黃絲又起底又批鬥 點敢先

唔係個個都可以承受比黃絲瘋狂屌囉

大部分藍屍有錢既佔幾多，得閒上fb既廢老又幾多

死返上大6啦你老味

連光大正大咁講自己係藍絲都唔敢
可恥
偽藍唔配做真藍絲

返大陸讀書囉，大把愛黨既朋友。

呢排藍屍派興濫炒&黑暴呢兩個terms

係藍嘅上連登都要用香港警務處做username啦

最近佢地啲post好興後面有emoji

批鬥佢啦快啲去

條友肯定偽藍 不知所謂
好地地藍絲點會俾警察查身份證！

「中國香港」啊

如果係大多數有咩怕

藍絲串攬炒又係思覺失調代表作

藍？ 邊撚度藍呀？

死番支那奶共囉垃圾

撐警有無去呀
有無幫襯番藍店呀
仲夠膽認自己藍，你走啦唔需要呢d 偽藍

仲未認清自己係少數 , 好𨶙可悲

屌曬佢老母啦

屌你老媽啦垃圾，問下你自己，點解香港家庭結構，永遠只有全黃或者藍廢佬+黃子女？ 你幾可見到黃父母+藍尸子女
因爲藍絲係被洗腦無獨立思想無貢獻嘅廢物啊，明未啊少數派

鬥藍定長輩圖有效d
最緊要都係有正確資訊

明鑑
奴性真係好重，成日期待被包大人打救。

想食人血饅頭

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂藍
認真講 係00 後女仔最壞係我同月鵝
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同月鵝都未出聲
有時連班狗既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
藍絲？你做到咩？
撐狗拆路障斬黃絲未代表藍囉
你連拎菜刀出街都吾敢啦
點做藍絲呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入狗隊囉 去打示威者呀！
最好學理我地無曬朋友都要撐警
你敢？你連續拆兩個路障都拆吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

打完加入狗隊都覺得想嘔